［日經］一人一個25仔會改嘅英文名

Lucas

多數姓巫 因為無人性

Kevin

Iris

Courteous

ricky

Alex

Micheal

coutinho

hayden

Jesse

two five

matthew

Courtois

twofiveson